美国在数学、科学和阅读能力方面继续落后于许多其他先进的工业化国家。为什么数字学习没有实现它的承诺|沃尔特·汤普森| 2020年9月17日| TechCrunch
理查德，巴西在互联网治理和数字民权方面有着相当先进的历史。播客：新冠病毒-19正在帮助巴西成为一个监测国家|安东尼·格林| 2020年9月16日|麻省理工技术评论
大多数本机搜索功能非常基本，只查找“搜索词”的存在，但您可能希望测试更高级的过滤器，以帮助用户更有效地找到他们正在查找的信息。如何在流感大流行期间推动必要的数字创新| Nick Chasinov | 2020年9月16日|搜索引擎观察
你会想要一个面料、材质和整体设计符合你卧室美学的房间，你也可能需要一些高级选项，比如USB端口。床头灯照亮你的睡眠空间| PopSci商业团队| 2020年9月15日|科普
在其他技术方面，包括下一代电池、电动汽车和智能电网产品和服务，美国公司已经在开发先进技术。为了应对气候危机，美国应该启动一项国家能源创新任务——艾米·诺德鲁姆（Amy Nordrum）——2020年9月15日《麻省理工学院技术评论》（MIT Technology Review）
高龄产妇会显著增加产妇死亡率以及唐氏综合症等出生缺陷的风险。男人总有一天会有没有女人的孩子|萨曼莎·艾伦| 2015年1月3日|每日野兽
尽管库尔德军队在伊拉克的某些战线上取得了进展，但叙利亚的战斗似乎还远未结束。伏击伊斯兰国的兄弟|穆罕默德A.萨利赫| 2014年12月27日|每日野兽
它是他反对纳粹主义的人道主义的最终保证。与希特勒较量的天主教哲学家|约翰·亨利·克罗斯比| 2014年12月26日|每日野兽
他接着说，不应“允许叙利亚将先进武器系统带入黎巴嫩”。以色列通过大马士革空袭向阿萨德、俄罗斯和伊朗发出警告|克里德·牛顿| 2014年12月7日|每日野兽|
这意味着即使是像猛禽这样的先进隐形飞机，也可能需要几发导弹才能击毙敌机。五角大楼担心俄罗斯现在可以超越美国的隐形飞机| Dave Majumdar | 2014年12月4日| DAILY BEAST
我被他那威严的外表吓坏了，胆怯地走到玻璃门前，拉了拉门铃。德国音乐研究|艾米·费伊
莫德夫人高级；她真的是偶然进来的；她低着头，睫毛搭在红润的脸颊上。埃尔斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
维苏威火山开始了一次不同寻常的喷发，在十天之内，它从最初的源头向前推进了十英里。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
但是叛乱分子的飞行太超前了，无法集结他们，他们向南撤退到潘潘帕加。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
晚期患者的痰与慢性支气管炎相似，并伴有结核杆菌和弹性纤维。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德